大學讀環境工程出路如何？

會唔會乞食

會

咁點算好呀

讀其他

我個fd讀環境管理，做緊份西工 不過佢又樂在其中咁
我諗最緊要份工你中意

做得環境應該都幾hea，緊係中意 不過人工就

Bonobo 佢果行完全唔hea，成日要出site

做環境hea ?

邊個水你咁衰

恭喜! 實乞食

P.S. 過來人

好似有scheme行? 環境工程師

一世冇20k, 環境工程師

讀hku mech or cu mae揀Environmental engineering stream會唔會好啲，上面嗰兩個program好似有得行scheme

識一個，最後考左警犬

佢CityU，好似揀左environmental management scheme

好少聽人行env scheme

唔記得stream定scheme 係咪都一樣嫁

搭單一問 有無人知做green building 個d 幾錢左右?

香港做咩工程都死架啦
做環境工程仲死得快
人工又唔高
自己都係諗住不斷考政府工

scheme = scheme A training
stream = b.s., civil, Mech, environment

過來人。。9成同學冇scheme行。
多落地盤/ env consultant/轉行/紀律部隊/
我自己畢業就走去做文職。。仲要識人先入到

唔多公司有enve scheme
有的仲要唔係年年開

有冇聽過人考env牌?